改變或增加籌碼

中共放任港共亂黎，好大機會因為黎緊台灣總統選舉，唔想節外生滋
如果韓國愉選擇，中國好大機會可以收返台灣
另外蔡英文之前都借香港現況同一國兩制炒熱
香港人都借台灣，幫民進黨擊敗國民黨，令中共短期內收唔返台灣

所以麻煩香港既台灣通，住台灣既香港人，或台灣人，係台灣做多 D 展示香港現況同一國兩際既宣傳訊息，或係幫手係台灣報紙登報，令台灣藍營藍絲變成綠營綠絲
香港都繼續將藍營藍絲變成黃營黃絲
雙管齊一

思考

不滿蔡英文撐香港 中國明日起暫停旅客赴台

呢個報導反映緊中國唔想蔡英文再做總統
我地可以嘗試同台灣綠營聯合

希望多 D 人討論，減少思考盲點